'Wie haar ouders ook moge zijn,' zei meneer Knightley, 'wie dan ook had de leiding over haar, het lijkt er geen deel van uit te maken hun plan om haar te introduceren in wat jij een goede samenleving zou noemen.
